《可惜你是建制派》(原曲: 可惜我是水瓶座)｜1124區議會選舉

《可惜你是建制派》(原曲: 可惜我是水瓶座)｜1124區議會選舉

我懷疑 Sunny Lam 其實係 林夕